[新戰線]雞蛋與高牆

利申 洗白撚，任屌唔嬲

政府推警察出黎，佢地係第一幅牆
呢幅牆好硬，點打都打唔爛
但係如果呢幅牆入面
有一粒磚頭開始慢慢跌落黎
然後就會連帶埋其他磚頭一齊跌
咁呢一幅牆就會訓低

重申 即管屌我 但我想贏呢場仗 所以求集思廣益點樣用呢條戰線

推到有議員見到 我諗議員先可以大機會啲connect到呢班白警

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

幫你重溫下

如何不仇警？

再推

睇清楚

正皮係比任屌唔嬲

只會因恐懼麻包袋而跪低

條片好似7月已經有。

警照仇，但我係想議員出黎幫手connect

再者 有先算

但係可以係一條戰線

我想贏

唔該你地

Thanks

真係仲有？